呢個MV咁dum本，唔講以為拍緊戲

好似話成本高過《摩天動物園》

好正

推

大陸雞

係

射箭個幕超越左子魚

香港人黎

唱乜尻呀佢

搵人仔，識你香港人屎忽咩

印象第一次古裝mv？
超美der鄧紫琪小姐姐～🥺

無得咁比

香你老母，新移民嚟

唔好聽

好難聽

歌

垃圾樓主

鄧紫棋，又名G.E.M.，本名鄧詩穎，是一名香港創作歌手。於中國上海出生，四歲時移居到英屬香港。2008年7月10日，以16歲之齡出道，取得香港三大樂壇頒獎禮新人金獎。

上海人

首首歌都差唔多風格，開始悶